有冇部ps4插lan線仲慢過連wifi

之前插lan線都長期5、6百，近依幾日一百都唔過

Fyi

市面上流通的產品大多分為CAT5、CAT5e、及 CAT6 LAN 線。CAT5是比較遠古的產物，能夠支援 100M 的上網（十幾年前當時已經是超快了），而 CAT5e是CAT5 的升級，可以支援 1000M 的寬頻上網，也排除了距離限制而變慢的麻煩。CAT6能支援 10 Gigabit 上網，上網速度比前兩者更快。而最新世代的Cat 7 和Cat 8，Cat7網線可提供高達600 MHz的性能，而Cat8可提供高達2000 MHz的性能，但Cat8還未普及，用家要注意自己上網的路由器和本身網絡供應能否達到2000 MHz的條件。

網路供應商服務品質

就算你有最快的Cat8，原來你的寬頻只是100Ｍ上網計劃就得物冇所用，明明可以去上2000 MHz的lan線，但供應商只能給你100 MHz，所以玩家想要優質上網體驗先要選好的服務。

要清楚網路是多地方接收訊號

就算有一條快LAN線，其實網路是靠很多硬件配備才能上網，訊號首先在海底的線路到了屋苑機房，再到家中的路由器，再靠Lan線送到電腦網路卡，其中一個環節出問題也是引致不夠快，所以大家有心理準備要快速上網就要多方面硬換硬件。

Lan線長線也是考慮之一

Lan線長線不宜太長，太長會影響傳輸品質，還要應該選用傳統的圓線，雖然佔位空間大，但始終比其他類的線材更穩定。

搭單問,已換4個ROUTER,搵HKBN C苦睇過無問題,但每日隔唔中仍會斷線

無插電腦,齋WIFI 係咪入屋條LAN線CHEAP得濟